612幫唔落 但星火有冇數可以睇？

如題 想捐錢 但事到如今 咩都信唔過 冇得淨係講個信字

星火係無數睇，但有口皆碑，如果仲有疑問，不如直接聯絡佢地